MRNA 股東圍爐區

大家做左幾耐股東？

73有貨

同你一樣

75

Oppenheimer：給予Moderna()“跑贏大盤”評級，目標價108美元

呢隻妖股 60先好入

$79

跌到

73.5入

81！

66

78 想斬

兩星期响另一個post講過，
疫苗股已經過氣，之前預先炒第3期實驗，如果成功上市到，每支疫苗成本高，價格低無咩利潤。
如果過唔到第3期，就跌返去個位數字，值博率唔高。
而家應該炒比疫症打壓既股，例如旅遊航空。
當然，high risk high return。

80

止蝕未

耐性

曾經75.5有貨

見唔對路75離場